垃圾車又話騎住曼聯嘅

未完場就叻唔切？

足總杯輸左唔係騎撚住你咩柒頭獌

3殺柒啲
定3敗1勝柒啲

第3騎第4定第4騎第3

四大皆空柒d

係咩
咁+2gc 一定唔柒

獌仲有歐霸

佢話上年騎住

唔講以為車狗攞硬

啲杯仔唔講 淨係英超 歐冠 都係騎撚住你濕鳩車九啦 柒頭轟

柒頭獌又黎j歷史啦

都好過有人盃仔都未袋就除褲j嘅

垃圾車連未發生嘅都可以搶口咁打曬飛機
我講事實反而比你話J歷史 車狗真係惡

但車次次開po個時發生緊

一句講晒垃圾車第4 我曼咪騎撚住你地lor

咁曼迷係咪應該11:00前開個po串定先 未打之前都騎騎住架垃圾車 當然完左場都繼續騎

如果想做的話可以嘅

所以咪見到分別

唔係呢場黑哨完撚有3殺咩
3殺完大家都係有得打歐聯
但你班死獌狗8月2日食住雞胸睇我車打決賽爭冠啦屌你老母

駁唔到

唔想，想嘅一早就做左

車狗攞個飛機杯嚟打J就叻

yes車仲有歐聯

四大皆空排第4 又點睇?

車狗又話第3第4冇分別
而家入唔入到決賽咪又係冇杯